最怕一邊忙呀忙一邊回想那舊時光

我的嘴在說謊 說的那麼漂亮
說我早就忘了妳像月一樣的俏臉龐
最怕一邊忙呀忙一邊回想那舊時光
剪不掉的是妳
帶淚的臉 還真是煩